真心覺得又高又型嘅女仔好charm

首先利申我182高 唔好同我講咩矮妹可愛
咩最萌身高差真係好唔掂

入正題有冇巴絲都覺得有咁上下高又有style同型嘅女仔真係好吸引
果份自信同成個身型都好Jeng
通常比人話咩男人婆但其實每個人都有軟弱嘅一面 再men嘅人都會想要人關心
而當果個咁型嘅佢願意同你分擔真係好好

利再申 單身狗FF中